[阿仙奴]三名球員現已發售

埋黎睇埋黎揀

歐霸俄國賽加油

唔知作客幾時出